維園依家好撚多人，你仲喺屋企對唔對得住你個香港？

維園依家好撚多人，你仲喺屋企對唔對得住你個香港？

香港人加油
一定要贏呀

你點知的

Yes sir

Yes sir!

yes sir

Hi

No sir thank you sir

你點對的

Hi sir

鳩硬垃圾

ok sir!

Yes sir , 而家出

收到

good afternoon sir!

推呀！一定要上街！

快到

你一定知的

推

行緊喇sir

yes sir！

快出

Sir good morning, you know English?

yes sir !

你點贏的

你點影嫁

no sorry sir!

Yes Sir

good afternoon sir1
good afternoon sir2

但感覺有冇少過612？

good afternoon sir

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

Good afternoon Sir!! 出緊去 Sir!!

Good afternoon sir
Yes sir

push

How’s Venus doing ? Sir

海皮有天橋入維園，怡東酒店對面

sir 做鬼都做得醒目D啦

睇緊火影呀

Yes!

Pushhhhh

yes sir!

行動post優先

其實你享唔享受咁多人幫你推post但全部都叫你阿sir

呀sir都話出 你唔係唔出呀？

yes sir thank you sir

對唔住
發緊燒出唔倒黎

好多你啲同事

Push la

Tui

Thank you sir

yes sir出緊嚟

多人過612？

Yes sir
陣間留手pls

Sir yes sir

係國外，好對唔住

Yes sir Thank you sir

Sorry sir

Morning sir

加油

yes蛇

阿sir叫冇理由唔出

push, 維園要人

Push

黨鐵而家都好多人

Wan chai 站好多狗

黎緊
唔好掉低我

你點對的？

pish sir!

Sir叫到 依家岀

你點影的

sir今日邊條team

出緊黎啦sir

快

1538 紅隧冇查車小塞

Yes SIR!!!

thank you sir

推呀

剛剛上到網，維園出唔到人，出面多人到塞哂

塞到8點龍尾，就多過上次
上次好似7點

阿sir點稱呼 有無number？

今次多過定少過612

暫時睇少過

維園散哂人了

起碼要係fb、高登同香討宣傳先

成架巴士黑衣人。

即時 182 沙田。

Pish

知道啦呀sir

你又真係覆架喎

咁你呢！

我都喺182 但空嘅

好多仆街平行時空行緊商場
皇室堡

推俾啲喺屋企嘅人睇

我而家九龍塘。

出緊獅子山

數清楚啲人數呀sir!

不是怎麼要效果，是我們為失去生命的義士的一點專敬，我們沒有忘記你!!!

應該早你一班。

p

come out come out

收皮啦少數派

可唔可以喺警甴防線後影張相嚟睇睇

Yes Sir !

Sorry Sir

真係好多人，但感覺少過612好多

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

有冇人答到點解sogo塞死

good afternoon sir!! 今日你守邊到？

我係維園外等左一個鐘都行唔到，大家真係要出黎，好多人同你一齊行！

而家出都唔怕遲

仲大撚把人

hi 鳩蛇

😡

咁鳩蛇有冇出嚟？

出黎了

當然

pushhh